全盛時期嘅謝霆鋒有幾全能

46:40
人手探熱器

佢吹水做戲既技能入晒血
年頭吒咤先吹水話出廣東歌
而家就到2019 已經無影

好佩服吳彥祖國語講得咁好

下，唔係出咗新歌咩

之前m記廣告 咪佢首新歌

轉槍轉到出神入化

我叫你玉蝴蝶